覺唔覺得成為男人第一樣野係剪短頭髮

用呢d衡量係唔係成為男人就證明你仲好幼稚

成為男人係有賓周先好冇

不如花時間認真思考自己人生啦

因為呢樣係佢唯一可以做嘅野

Ching 睇黎你都幾認真

係割包皮

利申 尿兜

唔係gel all back咩
利申 唔係男人

辣殺
利申:用開洗手盆

You face .....

柒咗扮撚人
睇嚟真係中學生

on9，長頭髮就唔可以係男人？
金城武長頭髮個時我覺得佢好man好型，其實最主要係睇五官生得夠唔夠man

樓主傻閪一件

而家俾人係咁撚

但中學生唔可以剪短頭髮咩？
我唔太明樓主思路

覺